﻿ Lãng_mạn cho tình_yêu
Một_khi bạn thực_sự muốn người mình yêu_thương hạnh_phúc trong một tình_yêu đầy thi_vị , luôn tươi mới , thì những ý_tưởng lãng_mạn cực “ độc ” sau sẽ đem lại hiệu_quả không ngờ .
Thông_điệp trên cánh hoa_hồng
Một bông hồng đỏ thật to với những lời yêu_thương . Mỗi cánh hoa là một thông_điệp bạn muốn gửi đến chàng / nàng . Nó sẽ gây ấn_tượng mạnh cho người nhận khi biết bạn đã phải kỳ_công thế_nào để có được tác_phẩm đó .
Thư tình trong hành_lý
Khi người_yêu đi xa ( công_tác chẳng_hạn ) , hãy dành một bất_ngờ nho_nhỏ để người ấy có cảm_giác bạn luôn bên_cạnh .
Viết cho anh / cô ấy một bức thư tình thủ_thỉ những lý_do bạn cảm_kích và ngưỡng_mộ họ , những lời nhớ_nhung khi phải xa nhau , những tâm_sự về mối quan_hệ mà_cả hai đang chia_sẻ .
Dán kín thư , giấu nó trong va ly hành_lý . Khi đến_nơi , anh/cô ấy sẽ phát_hiện ra . Một sự ngạc_nhiên thú_vị giúp tình_yêu thêm đậm_đà .
Ngọt_ngào như vòng_tay âu_yếm
Không_chỉ phái nữ mới thích kẹo đâu , các chàng cũng sẽ không từ_chối những viên kẹo ngọt_ngào , nhất_là nếu trên đó ghi thông_điệp “ Em yêu anh ” , “ gọi cho em nhé ” , “ hãy hôn em ” .
Hiện_nay có nhiều loại socola hoặc kẹo_cao_su có in những dòng chữ đó . Thật thú_vị khi vừa được ăn kẹo vừa tận_hưởng lời nhắn ngọt_ngào .
TOP 10 danh_sách tình_yêu
Ai cũng muốn nghe câu “ em yêu anh / anh yêu em ” . Nhưng nếu cứ lặp_đi_lặp_lại mãi sẽ thành nhàm_chán . Bởi_thế lần này , hãy lập một danh_sách 10 lý_do bạn yêu người ấy nhất .
Có_thể đọc cho người ấy nghe , gửi thư_tay / bưu_thiếp hoặc email . Trong danh_sách đó , nhớ đưa thêm những dẫn_chứng thuyết_phục cho lý_do của bạn . Điều này sẽ gợi nhớ những kỷ_niệm hạnh_phúc và trải_nghiệm đẹp_đẽ mà bạn đã cùng người ấy chia_sẻ .
Dù chàng / nàng của bạn chỉ mong_đợi “ top 10 ” nhưng hãy kèm theo một câu đại_loại như “ Em/anh biết , ở đây có hơn 10 lý_do . Nhưng em / anh không_thể rút ngắn hơn được vì có quá nhiều điều khiến em ( anh ) yêu anh ( em ) ” .
Khỏi_phải_nói người_yêu của bạn sẽ hạnh_phúc thế_nào . Ai chẳng cảm_kích khi mình được yêu_thương .
Thông_điệp trên cát
Lên kế_hoạch nghỉ cuối tuần với người_yêu ở một thành_phố biển . Hãy đặt phòng có_thể nhìn ra bãi_biển . Trong khi chàng / nàng xếp đồ hay đang nghỉ , hãy kín_đáo ra bãi_biển viết lên đó một thông_điệp lên cát , có_thể chỉ đơn_giản như “ I love You ” và tên người bạn yêu .
Phải chắc_chắn thông_điệp này được viết ở vị_trí có_thể nhìn thấy từ cửa_sổ phòng . Sau đó , bạn rủ chàng / nàng ra cửa_sổ hít thở không_khí trong_lành . “ Người_ta ” sẽ ngạc_nhiên hết_sức khi thấy thông_điệp đó và rất hạnh_phúc vì được bạn yêu .
Nổi_bật giữa đám đông
Hãy mua một tá hoa_hồng , 11 bông đỏ và chỉ một bông khác màu thật nổi_bật . Nếu đoá hồng duy_nhất đó là màu người ấy thích thì còn tuyệt_vời hơn .
Khi tặng người mình yêu bó hoa này , hãy nói với cô ấy rằng vẻ đẹp của cô ấy_là “ độc_nhất_vô_nhị ” . Nó khiến nàng nổi_bật giữa đám đông , giống như đoá hoa đẹp kia nổi_bật giữa những bông hồng đỏ .
Với những gợi_ý trên , bạn hãy vận_dụng sáng_tạo theo cách của mình . Nhớ phải thật chân_thành bạn nhé . Hãy nuôi_dưỡng tình_yêu để nó được đơm hoa . Còn hạnh_phúc nào hơn khi tình_yêu mãi đẹp và không ngừng phát_triển .
Phương_Hoa
Theo Onlinedating
